香港的算命佬、算命婆

又到年尾，一眾 算命、風水佬&婆，又出運程書。

想問大家，究竟上年，有冇一位 是準確預言咗，
香港會出現 武漢肺炎，而且拖咗咁耐？

那有

咁大的事，都算唔到，
究竟仲有幾多人會信 依班算命佬。。。

push

蕭生好準喎

蕭生咪話影響好微

佢是超級燈神，未選前，話 trump 大勝。
到選完，話一定可以打贏官司反敗

唔準咩？

樓主分享下佢地當時既預測睇下

個印度男仔係咪預測大規模疫症中咗？雖然佢本身話今年五月疫症會停已經唔啱
但見隔離有個post話等bin c等睇十二月廿一號

唔覺得有乜大事會發生。

d 信徒 可能 夾硬話，啲肺炎病毒變種呱。